奪命LZ 德國疑借港版國安法抽水， 中共撐「國安法」動員力不從心，； 中共借香港牌化被動為主動，其實係習帝亡命豪賭

奪命LZ
德國疑借港版國安法抽水，想幫中共化解矛盾？
中共撐「國安法」動員力不從心，林鄭口是心非交功課；
中共借香港牌化被動為主動，其實係習帝亡命豪賭︱奪命Loudzone(第4節)20年05月27日

香港花生
197K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析